想學外國YouTuber咁週街問女仔可唔可以錫佢腳趾可唔可行？

可能撞到一兩個肯

睇樣

你係咪黑人先